萬聖節就到，有冇巴打絲打諗住去旺角西洋菜南街開萬聖節party

星期六晚上，當大家和朋友在旺角聚會時，你有沒有想過會在街上遇到喪屍？萬聖節還未到，喪屍團Zombie Paradise就突襲西洋菜街，大搖大擺巡遊，到處嚇人，分分鐘嚇走埋大媽，人來人往的街頭頓時成了喪屍們的舞台，大跳喪屍舞，打開今年萬聖節的序幕！這群喪屍來自五湖四海，他們本身不是專業的演員或特技化妝師，有的人本身是地盤工人、初中生，變身喪屍也全靠他們自己喜愛扮喪屍的熱情，自行研究化妝方法和喪屍造型。今次呢班手喪屍仲透露自製很多電子道具。對於這班喪屍來說，萬聖節就是他們一年一度的大解放！
攝影：梁碧玲

一定好好玩

然後有大媽唱“ 甜蜜蜜”，“ 月亮代表我的心” 祝賀萬聖節來臨